\documentclass[article, a4paper]{IEEEtran}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multirow} %/ USAR PARA MULTICOLUNAS
%\usepackage{pgfplots}

%\usepackage[siunitx,american,europeanvoltages,emptydiodes,cuteinductors]{circuitikz}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{rotating}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{systeme}
\usepackage{indentfirst}
\sisetup{locale = FR}
\usepackage{lettrine}
\usepackage{hyperref}
%\input{setbmp}
%----------------------------------------------------------------------
%	FIGURES AND TABLES CAPTIONS
%----------------------------------------------------------------------

\RequirePackage[labelfont={it,small},%
labelsep=period,%
textfont={it,small},%
justification=raggedright]{caption}
%\setlength{\abovecaptionskip}{0pt}
%\setlength{\belowcaptionskip}{0pt}
%----------------------------------------------------------------------
%	TABLEOFCONTENTS SET-UP
%----------------------------------------------------------------------
\newlength{\tocsep} 
\setlength\tocsep{1.5pc} % Sets the indentation of the sections in the table of contents
\setcounter{tocdepth}{3} % Three levels in the table of contents section: sections, subsections and subsubsections

\usepackage{titletoc}
\contentsmargin{0cm}
\titlecontents{section}[\tocsep]
  {\addvspace{4pt}\small\bfseries\sffamily}
  {\contentslabel[\thecontentslabel]{\tocsep}}
  {}
  {\hfill\thecontentspage}
  []
\titlecontents{subsection}[\tocsep]
  {\addvspace{2pt}\sffamily}
  {\contentslabel[\thecontentslabel]{\tocsep}}
  {}
  {\ \titlerule*[.5pc]{.}\ \thecontentspage}
  []
\titlecontents*{subsubsection}[\tocsep]
  {\footnotesize\sffamily}
  {}
  {}
  {}
  [\ \textbullet\ ]  
%----------------------------------------------------------------------
% Marcadores
%----------------------------------------------------------------------

\usepackage{amssymb}% http://ctan.org/pkg/amssymb
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%


%----------------------------------------------------------------------

\begin{document}

% Define Título, autores ...
	\title{Título}
	\author{
	\large
	\textsc{H. C.Kramm}\\
	\textsc{\textbf{Professor}: ppppp } \\
	\normalsize Universidade do Vale do Rio dos Sinos \\
	\vspace{-5mm}
    
	}
	\date{}
    \markboth{Disciplina $\quad\diamond\quad$ mês de ano}{}
	\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%        Editar daqui para baixo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Introdução}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
O estudo do Livro de Semicondutores\cite{Ref:NASHELSKY} apresenta uma série de blablabla.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Metodologia}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Requisitos}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Projetar algo de acordo com a figura~\ref{fig: teste}.

\begin{figure}[ht]\centering
\resizebox{8.5cm}{!}{\includegraphics{img/indice}}
\caption{- Legenda.}
\label{fig: teste}
\end{figure}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Teoria}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Inciamos com o exemplo de equação(\ref{equ: Teste}). 

\begin{equation}
V_{out} =\frac{R_1}{I_1}
\label{equ: Teste}
\end{equation}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsubsection{Simulação}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
No resultado da  tabela~(\ref{Tab: Teste})

\begin{table}[ht]
\caption{Legenda}
\label{Tab: Teste}
\begin{center}
\begin{tabular}{c|c|c|c}
\multicolumn{2}{c|}{Item 1} & \multicolumn{2}{c}{Item 2}\\
\hline
Value 1 & Value 2 & Value 3 & Value 4\\
\hline
$1$ & $2$ & $3$ & $4$\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Montagem Prática}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Na montagem prática foram usados os seguinte itens

\begin{enumerate}
\item The first item
\begin{enumerate}
\item Nested item 1
\item Nested item 2
\end{enumerate}
\item The second item
\item The third etc \ldots
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Conclusão}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Para a geração do 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{Ref:NASHELSKY}
BOYLESTAD Robert L, NASHELSKY Louis
\textbf{Dispositivos eletrônicos e teoria de circuitos} 9. ed. São Paulo: Pearson Education do Brasil, 2013.

\end{thebibliography}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Exemplos Úteis
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% na figura~\ref{fig:name}
% \begin{figure}[ht]\centering
% \resizebox{8.5cm}{!}{\includegraphics{img/name}}
% \caption{- Legenda.}
% \label{fig:name}
% \end{figure}

% segundo a equação(\ref{equ: Vb}).
% \begin{equation}
% V_B =\frac{R_2 }{R_2 +R_1 }V_{CC}
% \label{equ: Vb}
% \end{equation}


% Na tabela~(\ref{Tab:Nome})
% \begin{table}[ht]
% \caption{Legenda}
% \label{Tab:Nome}
% \begin{center}
% \begin{tabular}{c|c|c|c}
% \multicolumn{2}{c|}{Item 1} & \multicolumn{2}{c}{Item 2}\\
% \hline
% Value 1 & Value 2 & Value 3 & Value 4\\
% \hline
% $1$ & $2$ & $3$ & $4$\\
% \end{tabular}
% \end{center}
% \end{table}

% o autor\cite{Ref:Nome}
% \bibitem{Ref:Nome}
% Autor 1, Autor 2
% \textbf{Título da referência} 1. ed. Cidade: Editora, Ano.


% \begin{enumerate}
% \item The first item
% \begin{enumerate}
% \item Nested item 1
% \item Nested item 2
% \end{enumerate}
% \item The second item
% \item The third etc \ldots
% \end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}